大家覺得邊個港鐵站消失咗都唔會發覺？

顯徑
成日以為大圍下一站就係鑽石山

炮台山
成日以為天后下一站就係北角

柯士甸
成日以為南昌下一站就係尖東

大窩口

我又唔搭港鐵

羅湖 落馬州

博覽館 冇人會搭起來晒氣

海洋公園

大水坑
恆安

元朗 太子

太子站

ALL, caz I never take MTR

石硤尾

杏花村

caz係咩意思

because

Cuz 我就知

康城

Cos cuz cus 就見得多 caz真係第一次

On9

cez

何文田站

平時用開ciz

你個名

太子

he goodest english

仲唔係康城

打邊爐先會諗起

幾年前演唱會散場嗰陣要等幾班車先上到喎

太子站，元朗站

羅湖同落馬洲

已經停左大半年

太子 元朗

馬場
相信有好多人未去過

冇左羅湖好難入沙嶺

香港個太子站早就消失咗

i go to school by bus

有兩日冇左個站

觀塘

翠湖
麒麟
靑山村

呢d咁遠又無咩車去既起先正常wo

得巴士E車 一次event等到2046

係大窩口

你柒夠未？

杏花邨
四色線加東涌線個個站都出入過，係未用過杏花邨

我都有2年冇坐過

豐澤

返柴灣i大會用

石峽尾

錦上路

當你想去寶琳點知去左康城就feel到佢存在

柯屎甸 南昌

用開cls

一定係石硤尾

支那境內所有港鐵站

ciz

除左我屋企個站同返工個站

無搭黨鐵成年消失哂都唔覺

+1

仲搭地鐵你地去食屎啦

無搭港鐵兩年了 有無人支持我

用開cum

林士站

長洲站

又要扮野用英文又唔識 柒到

賭馬D人咪會去 平日都唔開 點去

南昌轉車既點會唔覺

樂富先係On9 都冇乜見人落

太子
你懂的

全部消失哂都得

朗屏or 元朗 其實一個可以少

樓主一定係未試過翻放工時間去炮台山
炮台山同天后調翻轉就真

人地用cuz 因為似cause
caz乜野

呀鬼你都係講返中文啦

太子喺831後已經消失左

屯門

我喺「紀錄」上冇搭

不如靜靜雞

831 太子

冇左佢地
東鐵會多好多位
一定知

好威好瀟灑啊屌你老味

成日搭wo

小學雞

之前都係睇完演唱會搭車出返東涌先再轉鐵

石硤尾，垃圾廢墟站

冇

少咗芝麻人
唔搭黨鐵都會察覺到

西九龍 高鐵站

應該會第一時間發覺
因為成個車廂會美好好多

柯士甸站

柯，劇屎艾呢發剔黨鐵

每年8月31日太子站都係唔存在

A-Z都未撚背熟就咪撚學人講英文啦

係咪未睇過 外國 band 來開演唱會？

其實唔賭入去拍下拖都ok

All

你如果成日喺返放學時段搭鐵經過炮台山你好難唔記得 嘩 幾間學校嘅學生湧入嚟/湧出去
利申：對上一次搭鐵係19年7月

八文樓神站

屌 上水都成村人

係因為我真係冇搭

何文田

從呢個回覆既引用見到連登真係好多真心膠

如果之後海洋公園執笠 咁個站係咪要改名

I go to school by bus, suen la...

U is 5 is go to scu by bus ar?

南昌
欣澳

睇亞博真係好撚慘

去過嘅次數真係兩次以下

已經無搭年半

你最叻

成條港鐵消失咗都唔會發覺
成年幾無搭過啦，有無都係咁

我多數用COZ，BECOZ

香港仔運動場站

海鮮公園

狗校站

百勝角站

太子 ，元朗

港共政權最想呢兩個係我地腦海消失！

或者 有一日呢兩個站會被黨鐵改名

太子 (Prince Edward) 太有英國籍民時期色彩 應該改名做 》 忠誠站

元朗 》白衣站

屌你啦
就算拉晒我地，我地都唔會忙記呢兩個站及發生過既事

咩係港鐵

55

多數都用COZ?咁會唔會用coz?

佐敦

死柒頭用番中文啦，英文屎又要柒比全世界睇到

太子同元朗
下一代無人知架喇，個站都無咗有咩事發生過？

me dunno Chinese wor Chi-na man

明明講緊港鐵站
無啦啦變咗英文批鬥大會

兆康站

果次睇完有巴出去市區

尷尬囉 仲解釋

本地、外地歌手都有

但鐵快啲

返工會

型撚到

好過要飛外國先睇到嘅 嚟香港開show已經好好

消失咗 成條黨鐵可以少一半人

每一年 有兩日依個站會消失

果陣行去機場好近大把巴士搭

卡

有呢個站？

麒麟站

cum

下次打返中文算啦

係就加埋西九龍站啦

咁你又睇得明 死柒頭要幾冇自尊先扮睇唔明中文

港鐵？

嶺南必經架

你咪on9

有乜分別

打錯字就認咗佢啦

控狗就ciz

Yo man! Your English is so cool! Yoyoyo!

烏溪沙站

上水咪有巴士入

欣澳

搭黨鐵係威嘅

不如講下巴士站
「龍翔官立中學」呢個站真係經典

標準答案：西九龍站

全部 唔該
成年半無搭過

此po已被騎劫

馬場

成個地鐵冇咗，都冇人發覺呀！
越嚟越唔鐘意依間野啲作風！

寫全大楷, 老師會扣分

know read but dunno type, chi-na guy~~

咳士

葵涌交滙處

屯門南站 開左20年都開唔到

住左香港幾十年依家先第一次聽有呢個站

不知幾多人住嗰度
嗰度馬鞍山鐵三角
冇左好多人都要逼巴士番去

邊度嚟西鐵？

「香港」

荃灣綫

成條馬鐵

恆安好多人喎

冇G叫了

叫無死人站

揸開車...所有站無曬都無影響

來你老母 死支那仔

杏花邨 大窩口

秒

開過都冇人知

唔洗比錢都唔搭

真係有呢個站㗎
不過後來發生咗啲嘢

土瓜灣沉降咗
完全唔會覺

每個月其實都會

出賽少搭 晨操完收工會

錦田全部人靠呢個站

你死左佢都未執笠

全部香港人被你屈做China guy 衝出黎柒多幾獲

口音問題
應該

又一件離地撚

井底之蛙話人地存在感低

落馬州 羅湖
2個支那站無左

香港人照常生活
太陽從東邊升起

成條紫色線

我成日係上水見到有人係羅湖/落馬洲方向月台等車 唔知做乜

鬼佬係用cuz 唔係caz 唔識都要扮abc

葵興

柒就柒啦

青衣 觀塘 調景嶺

u not tired?? typed so many words
plus your words not very funny no need add laugh dog to enhance the funniness

藍田

日出康城

呢個應該好覺
因為將軍澳線會變返順

點會無啦啦去咗康城

同埋靜咗乾淨咗

試過有人以為大鍋口係大窩口

恆安好撚多人上落車喎

慈雲山

冇咗炮台山站黎先生點返工

唔會係太子

鳳地站， 麒麟站

大水坑第一城

港鐵站？

藍田
柯士甸
欣澳

行山撚表示

呢個站最垃圾

On9仔

行開山就唔打邊爐

消失咗大窩口唔會發覺就係on9仔？

曼德拉效應

樓主果堆勁有用

住樂富表示見到呢句有hard feeling

上錯車 佢係同一條線同一邊月台 上左唔同班次就會去錯

冇廣播/顯示去邊咩

高鐵咪又係冇人坐
咪照起 香港人超埋單

依個真係冇左
冇起到 好似係撞鬼野

你係咪人來嫁

一句打錯少少字成班狗追住咬
連登狗特色

如果pr 共諜上來帶風向一定好易

好句
可怕惜我掛p評唔到分。

細個睇書 大個睇youtube都有講
仲有個屈地站

自膠

羅湖同落馬洲

當你想去寶琳，發覺下一班車係去康城，都會feel到佢存在

呢排搭火車好舒暢

之前睇Wanna one同 mama多人到
不過地鐵太貴 次次都係搭巴士走人